\clearpage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{ABSTRACT (TAMIL)}

\begin{center}
    {\tamilfont\Large\bfseries தட்டப்பணிச்சுருக்கம்}
\end{center}

\vspace{1em}

\begin{spacing}{1.5}
\begin{sloppypar}

{\tamilfont
கபடி விளையாட்டு வீரர்கள், குறிப்பாக தொடக்கநிலையினர், பெரும்பாலும்
பயிற்சியாளரின் நேரடி மேற்பார்வையின்றி பயிற்சி செய்கின்றனர். அத்தகைய
சூழலில், உடல் தோரணை, சமநிலை மற்றும் இயக்க நேரம் சரியாக
செயல்படுத்தப்படுகிறதா என்பதை மதிப்பிடுவது கடினமாக உள்ளது. மூட்டு
சீரமைப்பு அல்லது இயக்க ஒருங்கிணைப்பில் உள்ள சிறிய பிழைகள் சுய
பயிற்சியின் போது கவனிக்கப்படாமல் போகலாம், இது காலப்போக்கில் திறன்
வளர்ச்சியை எதிர்மறையாக பாதிக்கும்.

இந்த சூழலில் கற்பவர்களுக்கு உதவுவதற்காக, இந்த திட்டம் ஒரு
\textnormal{AR} அடிப்படையிலான கபடி \textnormal{Ghost Trainer} ஐ முன்மொழிகிறது.
இது சரியான நுட்பங்களை காட்சிப்படுத்தி தானியங்கி கருத்துக்களை வழங்குகிறது.
இந்த அமைப்பு, \textnormal{Deep Learning} அடிப்படையிலான \textnormal{Pose Estimation}
முறைகளைப் பயன்படுத்தி, நிபுணர் கபடி வீரர்களின் பதிவு செய்யப்பட்ட
வீடியோக்களிலிருந்து மனித உடல் தோரணைகளை பிரித்தெடுப்பதன் மூலம்
தொடங்குகிறது. இந்த மூல \textnormal{Pose} வெளியீடுகள் சுத்தப்படுத்தப்பட்டு,
இயல்பாக்கப்பட்டு, ``\textnormal{Ghost}'' இயக்கம் என குறிப்பிடப்படும் ஒரு
குறிப்பு இயக்க வரிசையை உருவாக்க ஒழுங்கமைக்கப்படுகின்றன.

பயிற்சி அமர்வுகளின் போது, \textnormal{Ghost} இயக்கம் ஒரு
\textnormal{Augmented Reality} சூழலில் காட்டப்படுகிறது, இது கற்பவர்களை
பயிற்சி செய்யும் போது நிபுணர் இயக்கத்தை கவனிக்கவும் பின்பற்றவும்
அனுமதிக்கிறது. பயனர் செய்த இயக்கங்கள் பதிவு செய்யப்பட்டு, குறிப்பு
வரிசைக்கு எதிராக மூட்டு சீரமைப்பு, தோரணை நிலைத்தன்மை மற்றும் நேர
செயல்பாட்டை ஒப்பிட்டு \textnormal{Offline} ஆக பகுப்பாய்வு செய்யப்படுகின்றன.
எண்ணியல் \textnormal{Similarity Score} களை மட்டுமே நம்பாமல், அமைப்பு
\textnormal{LLM} அடிப்படையிலான தொகுதி மூலம் புரிந்துகொள்ளக்கூடிய
கருத்துக்களை உருவாக்க கட்டமைக்கப்பட்ட \textnormal{Pose Error} அளவீடுகளை
விளக்குகிறது. இந்த வடிவமைப்பு தேர்வு, மதிப்பீட்டு \textnormal{Pipeline} இல்
நேரடியாக \textnormal{Heuristic} விதிகளை உட்பொதிக்காமல் நெகிழ்வான மற்றும்
சூழல் சார்ந்த \textnormal{Feedback} உருவாக்கத்தை சாத்தியமாக்குகிறது.

ஒட்டுமொத்தமாக, இந்த திட்டம் \textnormal{Pose Estimation, Temporal Alignment,
Augmented Reality} காட்சிப்படுத்தல் மற்றும் தரவு சார்ந்த \textnormal{Feedback}
உருவாக்கம் ஆகியவற்றை ஒருங்கிணைத்து சுதந்திரமான கபடி பயிற்சி
மற்றும் நுட்ப மேம்பாட்டிற்கு உதவுகிறது.
}

\end{sloppypar}
\end{spacing}
